請admin集中本熱青o既post 另開新台

O的打手係咁用post海攻勢洗版
除左互屌根本討論唔到時事